想問下打fifa用唔用到何wayne啲理論

弱隊對強隊打收縮防守區域，打三個進攻點，用最直接方法打快攻反擊

強隊對弱對打四個進攻點，造一個支點、一個主角、兩個綠葉拉邊插入破密集

綠燈健康射係咪突破足球理論

緊係得 條友啲理論都係打fifa 9up出黎以為自己真係識波

打FIFA係有用，不過對手要唔勁